［太耐無搭地鐵］呢兩舊咩黎

係咪用黎check架車full未？

地鐵長期 full 㗎啦
有乜好 check

之前唔覺眼有呢兩舊野係車門頂

監視乘客利器

地鐵裝得既都唔方係好野黎。

鬼鬼鼠鼠實有問題

由上而下𥄫野？

如果發覺成車好多港獨、反中亂港人士、……係咪會噴迷煙出黎整暈班友？方便拉人？